{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노스하버호텔 부산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 土曜日は駐車スペース不足で車を駐車できない場合があります。 近くの公営駐車場に一日駐車していただければ、駐車料金を支援いたします。 追加人数は子供の場合15,000ウォンの追加料金が発生し、大人の場合にはエキストラベッドが必要で35,000ウォンの料金が発生します。 客室タイプによっては人数追加やエキストラベッドの提供ができない場合がありますので、必ず入室前にホテルまでご連絡してご案内を受けてください。 チェックインは8階のフロントで可能で、営業時間は08:00から23:00までです。 23時以降にチェックインするには、ホテルに事前に連絡してください。 チェックインの際に割り当てられる客室はイメージと異なり、特定の客室と展望は保証できません。 ランドリーはB2階にあり、07:00から24:00までご利用いただけます。 洗剤は別途購入しなければなりません。 マッサージショップは11:00から24:00まで運営されており、1階にCUコンビニがあります。 8階にはフィットネス施設があり、07:00から24:00までご利用いただけます。 24階にはレストランがあり、朝食はお一人様15,000ウォンで、宿泊客は12,000ウォンで、小人は8,000ウォンです。 付帯施設としてはビジネスセンターと屋外テラスがあり、無料駐車が可能です。 無料Wi-Fiも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "土曜日は駐車できない場合があると言っていますが、代わりに駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、近くの公営駐車場に一日駐車していただければ、駐車料金を支援いたします。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は子供の場合15,000ウォンの追加料金が発生し、大人の場合にはエキストラベッドが必要で35,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどこで行いますか？",
            "answer": "チェックインは8階のフロントで可能で、営業時間は08:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインが23時以降の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "23時以降にチェックインするには、ホテルに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようになりますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられる客室はイメージと異なり、特定の客室と展望は保証できません。"
        },
        {
            "question": "洗濯はどこでできますか？",
            "answer": "ランドリーはB2階にあり、07:00から24:00までご利用いただけます。洗剤は別途購入しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "マッサージショップの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マッサージショップは11:00から24:00まで運営されており、1階にCUコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネス施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "8階にはフィットネス施設があり、07:00から24:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "レストランは何階ですか？朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "24階にはレストランがあり、朝食はお一人様15,000ウォンで、宿泊客は12,000ウォンで、小人は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはビジネスセンターと屋外テラスがあり、無料駐車が可能です。無料Wi-Fiも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 560
    }
}